因為第X窩週期蟬每17年才出現一次，我們缺乏精確校準預測所需的歷史數據。 異常寒冷的天氣將盤旋在華盛頓，可能會推遲蟬的爆發 
 週期蟬一生的大部分時間——13年或17年，取決於它們的種類——都是遠離人們的視線，生活在地下，從樹根吸取液體。 蟬仔X的遺產:鳥寶寶和良好受精的樹 
 這個短語出自尼爾在1950年接受共產黨期刊《每日工人》的採訪。 愛麗絲·尼爾是20世紀美國最偉大的肖像畫家。 她的工作一直令人驚訝。 塞巴斯蒂安·斯米，2021年3月25日，華盛頓郵報 
 《Meccano》雜誌是一本為“Meccano男孩”出版Meccano指南和建議的期刊，定期刊登由成年人用Meccano組件製作的技術設備。 玩具是哲學的未來-第93期:先驅|喬納森濟慈| 2020年12月9日|鸚鵡螺號 
 現代獵人是一個美麗的期刊充滿了高質量的寫作和攝影。 狩獵初學者指南|伊恩·福爾曼| 2020年10月30日|戶外在線 
 他總結道，茶黨需要的是自己的期刊。 Steven Allen:茶黨總編輯|David A. Graham | 2011年2月10日|DAILY BEAST 
 他的報紙創刊於1803年3月，也就是殖民地成立15年，是澳大利亞的第一份期刊。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 著名的開普勒發現了行星週期運動的標準。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在同一頁的末尾有一個註釋，上面說這“可能是1767年的一些期刊論文”。 註釋與查詢，196號，1853年7月30日|各種各樣 
 他們還在倫敦舉行為期一週的定期會議，在會議上他們制定了一個共同的政策。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 他經常參加議會的辯論，並經常為期刊文學撰稿。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種